中環有人比廢老打

有人比廢老打頭, 啲人仲要放人 好彩之後廢老調頭跣親

佢咁肥咁遴迍(論盡)，跣嚫唔出奇

提提大家講還講唔洗放片出黎

癈老跌得傷唔傷

見聖水 好慘

佢一個人其實打左三個人

吓咁撚癲 咁大個人跌親少少都漏水

乜水？

廢老真係樣都特別柒

和你食

老人家身體差

經典廢老樣